兩架車都係紅土，狗計劃可能有變，其他區開花嘅手足小心

之前狗已經試過主攻中大，搞到其他地方調兵唔切，佢哋應該係唔會重蹈覆轍，佢哋係唔會一成不變，今日開始有特務警察加入
我哋要留意到敵人嘅變化，我哋自己都要保持變化
所以今日其他區開花嘅手足小心。
提高警覺！萬事小心！
提醒一下身邊嘅人唔好輕敵。

光復香港 時代革命
我哋轉頭見！

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

我覺得有可能係兩架車集中喺紅土旺角呢啲位置

而其他區嘅地面部隊就會增加，純粹個人推測。

對於要喺Time投票要贏BTS我有野講

特務警察 MAY BE 懲教 / 解放 / 公安
係時候聯絡 監獄

小心呀

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

手足小心

Push

推

push

埋大亡，香港亡

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！